<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<strings>
    <intro>openHAB - "empowering the smart home" - Teknologia- ja valmistajariippumatonta, avoimen lähdekoodin kotiautomaatiota</intro>
    <whatis>openHAB on Java-pohjainen avoimen lähdekoodin kotiautomaatioalusta. Se yhdistää laajan valikoiman useiden valmistajien älykotilaitteita ja eri teknologioita yhdeksi ratkaisuksi.</whatis>
    <rules>Kaikki yhdistetyt laitteet ovat käytettävissä erilaisissa käyttöliittymissä sekä kaiken kattavassa sääntö- ja automaatio-ohjelmoinnissa.</rules>
    <supported>Tuetut laitteet ja tuotteet</supported>
    <bindings>Yli 200 yksilöllistä lisäosaa antaa tuen erilaisille tuotteille, laitteille, teknologioille ja protokollille. Esimerkkeinä Z-Wave, Philips Hue, Amazon Echo, Chromecast ja Sonos. Loydä kaikki saatavailla olevat lisäosat ja tuetut laitteet sekä toiminnot osoitteesta: https://www.openhab.org/addons/</bindings>
    <automation_apps>Sovelluksessa on liitännäinen Taskeria ja Localea varten.</automation_apps>

    <oss_community>Avoimen lähdekoodin yhteisö</oss_community>
    <forum>openHAB avoimen lähdekoodin aloite tukee voimakkaasti sen elävää yhteisöä. Yli 13 000 rekisteröityneen käyttäjän foorumi on paikka josta löytää ohjausta, apua ja inspiraatiota. Liittyi openHAB yhteisön foorumille osoitteessa https://community.openhab.org</forum>

    <report_issues>Löytäessäsi ongelman ilmoita siitä foorumilla tai osoitteessa https://github.com/openhab/openhab-android/issues</report_issues>
    <translation>Jos haluat kääntää tämän sovelluksen omalle kielellesi niin liity mukaan osoitteessa https://crowdin.com/project/openhab-android</translation>
    <foundation>openHAB Säätiö</foundation>
    <about_foundation>openHAB Säätiö e.V. on yleishyödyllinen järjestö, jonka tehtävänä on kertoa yleisölle ilmaisten ja vapaiden älykotiratkaisuiden mahdollisuuksista ja eduista. Lisätietoja järjestön tehtävästä ja palveluista löydät osoitteesta https://www.openhabfoundation.org</about_foundation>
    <important_note>Tärkeä huomautus</important_note>
    <oh_server>Tarvitset openHAB palvelimen tätä sovellusta varten.</oh_server>
    <short_description>Toimittaja- ja teknologiariippumatonta avoimen lähdekoodin kotiautomaatiota</short_description>
    <fdroid>F-Droid sovelluskaupasta ladatuissa koontiversioissa FCM ja kaatumisilmoitukset ovat pois käytöstä eikä push-ilmoitukset openHAB pilvestä ole käytettävissä. Sen sijaan ilmoitukset haetaan toistuvasti.</fdroid>
    <fdroid_beta><![CDATA[Voit asentaa beta version <a href="https://f-droid.org/packages/org.openhab.habdroid/">vakaan version</a> rinnalle.]]></fdroid_beta>
    <fdroid_privacy_policy>Tietosuojakäytäntö: https://www.openhabfoundation.org/privacy.html</fdroid_privacy_policy>
    <beta>Kokeilla uusia ominaisuuksia ja anna pian palautetta!</beta>
    <play_beta>Voit asentaa beta version vakaan version rinnalle.</play_beta>
    <changelog_play_beta>Vikojen korjauksia ja pieniä parannuksia. Tarkan muutoslokin löydät osoitteesta https://github.com/openhab/openhab-android/releases.</changelog_play_beta>
</strings>
