<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<strings>
    <intro>openHAB - "empowering the smart home" - Birbirinden farklı sistemleri destekleyen ve sağlayan açık kaynak kodlu akıllı ev otomasyonu</intro>
    <whatis>openHAB, çok çeşitli akıllı ev sistemleri ve teknolojilerini tek bir çözümde entegre eden, Java tabanlı bir açık kaynaklı ev otomasyon platformudur.</whatis>
    <rules>Birleşik soyutlama katmanının üstünde, tüm bağlı cihazlar genel otomasyon kural motorları ve farklı kullanıcı arayüzleri için kullanılabilir.</rules>
    <supported>Desteklenen Ürünler</supported>
    <bindings>200'den fazla özel eklenti, markalar, cihazlar, teknolojiler ve iletişim protokolleri için destek sağlar. Örnekler Z-Wave, Philips Hue, Amazon Echo, Chromecast ve Sonos'tur. Mevcut tüm eklentileri ve desteklenen cihazları ve / veya işlevleri şu adreste keşfedin: https://www.openhab.org/addons/</bindings>
    <automation_apps/>

    <oss_community>Açık Kaynak Topluluğu</oss_community>
    <forum>openHAB açık kaynak girişimi, canlı topluluğunu güçlü bir şekilde destekliyor. Forum 13,000 kayıtlı kullanıcı ile rehberlik, yardım ve ilham bulmak için bir yerdir. openHAB topluluk forumu' na katıl: https://community.openhab.org</forum>

    <report_issues>Bir sorun bulduğunuzda lütfen bunu forumda veya https://github.com/openhab/openhab-android/issues adresinde bildirin</report_issues>
    <translation>Uygulamayı kendi dilinize çevirmek isterseniz https://crowdin.com/project/openhab-android adresinden bize katılın</translation>
    <foundation>openHAB Vakfı</foundation>
    <about_foundation>openHAB Vakfı e.V. kamuoyunu serbest ve açık akıllı ev çözümlerinin olanakları ve faydaları hakkında eğitmek misyonu ile kar amacı gütmeyen bir organizasyondur. </about_foundation>
    <important_note>Önemli not</important_note>
    <oh_server/>
    <short_description>Satıcı ve teknoloji agnostik açık kaynaklı ev otomasyonu</short_description>
    <fdroid> </fdroid>
    <fdroid_beta><![CDATA[Beta sürümünü <a href="https://f-droid.org/packages/org.openhab.habdroid/">kararlı sürüm</a> ile birlikte kurabilirsiniz.]]></fdroid_beta>
    <fdroid_privacy_policy>Gizlilik Politikası: https://www.openhabfoundation.org/privacy.html</fdroid_privacy_policy>
    <beta>Yeni özellikleri deneyin ve erken geri bildirimde bulunun!</beta>
    <play_beta>Beta sürümünü, kararlı sürümün yanında da yükleyebilirsiniz.</play_beta>
    <changelog_play_beta> </changelog_play_beta>
</strings>
