<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<strings>
    <intro>openHAB - "empowering the smart home" - Ανοικτού κώδικα, ανεξάρτητο κατασκευαστή και τεχνολογίας λογισμικό αυτοματοποίησης σπιτιού</intro>
    <whatis>Το openHAB είναι μια πλατφόρμα ανοικτού λογισμικού βασισμένη στην Java που ενσωματώνει και συνδυάζει ένα ευρύ φάσμα διαφορετικών συστημάτων και τεχνολογιών έξυπνου σπιτιού σε μία ενιαία λύση.</whatis>
    <rules>Όλες οι συσκευές είναι διαθέσιμες για τις μηχανές κανόνων αυτοματοποίησης και τις διαφορετικές διεπαφές χρήστη (UI) μέσα από το ενοποιημένο και αφαιρετικό επίπεδο.</rules>
    <supported>Υποστηριζόμενα προϊόντα</supported>
    <bindings>Πάνω από 200 συγκεκριμένα πρόσθετα παρέχουν υποστήριξη για μάρκες, συσκευές, τεχνολογίες και πρωτόκολλα επικοινωνίας. Παραδείγματα είναι Z-Wave, Philips Hue, Amazon Echo, Chromecast και Sonos. Ανακαλύψτε όλα τα διαθέσιμα πρόσθετα και τις υποστηριζόμενες συσκευές ή/και λειτουργίες στο: https://www.openhab.org/addons/</bindings>
    <automation_apps/>

    <oss_community>Κοινότητα Ανοικτού Λογισμικού</oss_community>
    <forum>Η πρωτοβουλία ανοιχτού κώδικα του openHAB υποστηρίζει σθεναρά τη ζωντανή του κοινότητα. Το φόρουμ με πάνω από 13.000 εγγεγραμμένους χρήστες είναι ένα μέρος για να βρείτε καθοδήγηση, βοήθεια και έμπνευση. Γίνεται μέλη του φόρουμ της κοινότητας του openHAB στον σύνδεσμο https://community.openhab.org</forum>

    <report_issues>Όταν βρείτε ένα πρόβλημα παρακαλώ αναφέρετε το στο φόρουμ ή στο https://github.com/openhab/openhab-android/issues</report_issues>
    <translation>Εάν θέλετε να μεταφράσετε την εφαρμογή στην γλώσσα σας δηλώστε συμμετοχή στο https://crowdin.com/project/openhab-android</translation>
    <foundation>Ίδρυμα openHAB</foundation>
    <about_foundation>Το ίδρυμα openHAB είναι ένας μη κερδοσκοπικός οργανισμός με στόχο την ενημέρωση του κοινού για τις δυνατότητες και τα οφέλη των ελεύθερων και ανοικτού λογισμικού λύσεων έξυπνου σπιτιού. Μάθετε περισσότερα για την αποστολή και τις υπηρεσίες του ιδρύματος στο σύνδεσμο https://www.openhabfoundation.org</about_foundation>
    <important_note>Σημαντική Σημείωση</important_note>
    <oh_server>Χρειάζεστε έναν διακομιστή openHAB για αυτό το app.</oh_server>
    <short_description>Ανεξάρτητο τεχνολογίας &amp; κατασκευαστή ανοικτό λογισμικό αυτοματοποίησης σπιτιού</short_description>
    <fdroid> </fdroid>
    <fdroid_beta><![CDATA[Μπορείτε να εγκαταστήσετε την έκδοση beta παράλληλα με την <a href="https://f-droid.org/packages/org.openhab.habdroid/">σταθερή έκδοση</a>.]]></fdroid_beta>
    <fdroid_privacy_policy>Πολιτική προστασίας προσωπικών δεδομένων: https://www.openhabfoundation.org/privacy.html</fdroid_privacy_policy>
    <beta>Δοκιμάστε νέες δυνατότητες και να δώστε έγκαιρη ανατροφοδότηση!</beta>
    <play_beta>Μπορείτε να εγκαταστήσετε την έκδοση beta παράλληλα με την σταθερή έκδοση.</play_beta>
    <changelog_play_beta> </changelog_play_beta>
</strings>
