<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<strings>
    <intro>openHAB - ”empowering the smart home” - leverandør- og teknikkuavhengig hjemmeautomasjon med åpen kildekode</intro>
    <whatis>openHAB er en Java-basert hjemmeautomasjonsplattform med åpen kildekode som integrerer og kombinerer et stort utvalg av ulike systemer og teknikker for smarte hjem i en samlet løsning.</whatis>
    <rules>Ovenpå det enhetlige abstraksjonslaget er alle tilsluttede enheter tilgjengelig for den overgripende regelmotoren og ulike brukergrensesnitt.</rules>
    <supported>Produkter som har støtte</supported>
    <bindings>Over 200 tillegg gir support for varemerker, enheter, teknikk og kommunikasjonsprotokoller. For eksempel Z-Wave, Philips Hue, Amazon Echo, Chromecast och Sonos. Oppdag alle tilgjengelige tilleggsprogrammer og støttede enheter og/eller funksjoner på: https://www.openhab.org/addons/</bindings>
    <automation_apps>App'en har en plugin for Tasker og Locale inkludert.</automation_apps>

    <oss_community>Åpen kildekode Community</oss_community>
    <forum>openHAB åpen kildekode initiativ støtter sterkt stt levende Community. Forumet med over 13 000 registrerte brukere er et sted å finne veiledning, hjelp og inspirasjon. Bli med gruppeforumet openHAB over på https://community.openhab.org</forum>

    <report_issues>Når du finner et problem kan du rapportere det i forumet eller på https://github.com/openhab/openhab-android/issues</report_issues>
    <translation>Hvis du vil oversette app til ditt språk bli med oss på https://crowdin.com/project/openhab-android</translation>
    <foundation>openHAB Foundation</foundation>
    <about_foundation>openHAB Foundation e.V. er en ideell organisasjon med oppgave å opplyse offentligheten om mulighetene og fordelene av fri og åpen smarte-hjem løsninger. Lær om oppdraget og tjenestene til stiftelsen under https://www.openhabfoundation.org</about_foundation>
    <important_note>Viktig merknad</important_note>
    <oh_server>Du trenger en openHAB server for denne appen.</oh_server>
    <short_description>Leverandør og teknologi uavhengig åpen kildekode for hjemme-automasjon</short_description>
    <fdroid> </fdroid>
    <fdroid_beta><![CDATA[Du kan installere betaversjonen sammen med den <a href="https://f-droid.org/packages/org.openhab.habdroid/">stabile versjonen</a>.]]></fdroid_beta>
    <fdroid_privacy_policy>Personvern: https://www.openhabfoundation.org/privacy.html</fdroid_privacy_policy>
    <beta>Prøv ut nye funksjoner og gi tidlig tilbakemelding!</beta>
    <play_beta>Du kan installere betaversjonen sammen med den stabile versjonen.</play_beta>
    <changelog_play_beta>Feilrettinger og stabilitets forbedringer. Vennligst gå til https://github.com/openhab/openhab-android/releases for en detaljert endringslogg.</changelog_play_beta>
</strings>
