<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<strings>
    <intro>openHAB - "memberdayakan rumah cerdas" - vendor dan agnostik teknologi open source otomatisasi rumah</intro>
    <whatis>openHAB, platform otomatisasi rumah open source berbasis Java yang mengintegrasikan dan menggabungkan banyak macam sistem rumah cerdas dan teknologi-teknologi ke dalam solusi tunggal.</whatis>
    <rules/>
    <supported>Dukungan Produk</supported>
    <bindings>Lebih dari 200 add-ons menyediakan dukungan untuk merek, perangkat, teknologi dan protokol komunikasi. Beberapa contoh seperti Z-Wave, Philips Hue, Amazon Echo, Chromecast dan Sonos. Temukan seluruh add-ons tersedia dan dukungan perangkat dan/atau fungsi-fungsi di: https://www.openhab.org/addons/</bindings>
    <automation_apps/>

    <oss_community/>
    <forum> Forum dengan 13.000 lebih pengguna terdaftar adalah tempat untuk mendapat panduan, bantuan dan inspirasi. Gabung forum komunitas openHAB di https://community.openhab.org</forum>

    <report_issues>Ketika menemukan sebuah permasalahan laporkan di dalam forum atau pada https://github.com/openhab/openhab-androis/issues</report_issues>
    <translation>Jika berkenan menerjemahkan aplikasi di dalam bahasa Anda gabung bersama kami di https://crowdin.com/project/openhab-android</translation>
    <foundation/>
    <about_foundation>Yayasan openHAB, sebuah organisasi nonprofit dengan misi mengedukasi masyarakat tentang kemungkinan-kemungkinan dan keuntungan atas solusi rumah cerdas yang bebas dan terbuka. Pelajari tentang misi dan layanan yayasan pada https://www.oprnhabfoundation.org</about_foundation>
    <important_note>Catatan penting</important_note>
    <oh_server/>
    <short_description>Vendor dan teknologi agnostik otomatisasi rumah open source</short_description>
    <fdroid> </fdroid>
    <fdroid_beta><![CDATA[Anda dapat memasang versi beta bersama <a href="https://f-droid.org/packages/org.openhab.habdroid/">versi stabil</a>.]]></fdroid_beta>
    <fdroid_privacy_policy>Kebijakan privasi: https://www.oprnhabfiundation.org/privacy.html</fdroid_privacy_policy>
    <beta>Coba fitur-fitur baru dan berikan tanggapan lebih awal!</beta>
    <play_beta>Anda dapat memasang versi beta bersama versi stabil.</play_beta>
    <changelog_play_beta> </changelog_play_beta>
</strings>
