<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<strings>
    <intro>openHAB - "empowering the smart home" - open source program pro domácí automatizaci IoT zařízení od různých výrobců s různou technologií</intro>
    <whatis>openHAB je open source platforma pro automatizaci domácnosti, založená na Java, která integruje a kombinuje širokou škálu různých systémů a technologií pro automatizaci domácnosti do jediného řešení.</whatis>
    <rules>Všechna připojená zařízení je možné spravovat, ovládat a automatizovat pomocí vlastních pravidel a různých uživatelských rozhraní.</rules>
    <supported>Podporované produkty</supported>
    <bindings>Více než 200 doplňků přidává podporu pro značky, zařízení, technologie a komunikační protokoly. Například Z-Wave, Philips Hue, Amazon Echo, Chromecast a Sonos. Všechny dostupné doplňky a podporovaná zařízení a/nebo funkce najdete na: https://www.openhab.org/addons/</bindings>

    <home_automation_solutions>• Řešení domácí automatizace: Z-Wave, Banaba, Netatmo, Homematic, Insteon,...</home_automation_solutions>
    <lighting>• Osvětlení: Philips Hue, Ikea Trådfri, LIFX, Lutron, Milight,...</lighting>
    <heating>• Vytápění: Max!, Nest, Vitotronic, Heatmiser,...</heating>
    <home_entertainment>• Domácí zábava: Samsung TV, LG TV, Sonos, Pioneer AVR, Squeezebox, Kodi, Plex,...</home_entertainment>
    <security>• Bezpečnost: ZoneMinder, DSC,...</security>
    <open_protocols>• Otevřené protokoly: HTTP, TCP/UDP, MQTT, sériový,...</open_protocols>
    <special_useCases>• Speciální použití: Minecraft, automobil Tesla, meteorologické služby,...</special_useCases>
    <empty_point>• ...</empty_point>

    <oss_community>Open Source komunita</oss_community>
    <forum>openHAB open source iniciativa je silně podporována jeho živou komunitou. Fórum s více než 13 000 registrovaných uživatelů je místo, kde najdete návod, pomoc a inspiraci. Připojte se k diskuznímu fóru openHAB na https://community.openhab.org</forum>

    <report_issues>Případné nalezené chyby či problémy nahlaste prosím, ve fóru nebo v https://github.com/openhab/openhab-android/issues</report_issues>
    <translation>Pokud chcete aplikaci přeložit do vašeho jazyka připojte se k nám na https://crowdin.com/project/openhab-android</translation>
    <foundation>openHAB Foundation</foundation>
    <about_foundation>openHAB Foundation e.V. je nezisková organizace s posláním vzdělávat veřejnost o možnostech a výhodách svobodných a otevřených chytrých řešeních pro domácí automatizaci. Další informace o poslání a službách nadace naleznete na https://www.openhabfoundation.org</about_foundation>
    <important_note>Důležitá poznámka</important_note>
    <oh_server>Pro správné fungování aplikace budete potřebovat openHAB server</oh_server>
    <short_description>Domácí automatizace pro IoT různých výrobců a technologií</short_description>
    <fdroid>F-Droid podporuje zobrazení mapy, GCM a notifikace byly odebrány a tedy nelze přijímat push notifikace z openHAB cloudu.</fdroid>
    <fdroid_beta><![CDATA[Můžete nainstalovat beta verzi vedle <a href="https://f-droid.org/packages/org.openhab.habdroid/">stabilní verze</a>.]]></fdroid_beta>
    <fdroid_privacy_policy>Ochrana osobních údajů: https://www.openhabfoundation.org/privacy.html</fdroid_privacy_policy>
    <fdroid_anti_features>Potenciálně nechtěné vlastnosti</fdroid_anti_features>
    <fdroid_anti_features_text>Aplikace je označena příznakem "NonFreeAsset", protože openHAB ikona není k dispozici pod svobodnou licencí.</fdroid_anti_features_text>
    <beta>Vyzkoušejte nové funkce a dejte nám zpětnou vazbu!</beta>
    <play_beta>Vedle stabilní verze můžete nainstalovat i beta verzi.</play_beta>
</strings>
