<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<strings>
    <intro>openHAB - "empowering the smart home" - niezależne i otwarte oprogramowanie dla automatyki domowej</intro>
    <whatis>openHAB jest otwartą platformą dla automatyki domowej opartą na Javie, która integruje szeroki zakres różnych systemów i technologi "smart home" w jedno rozwiązanie.</whatis>
    <rules>Na górnej ujednoliconej warstwie abstrakcji wszystkie połączone urządzenia są dostępne dla silnika reguł a także różnych interfejsów użytkownika.</rules>
    <supported>Wspierane Produkty</supported>
    <bindings>Ponad 200 dodatków wspierających marki, urządzenia, technologie i protokoły komunikacji. Jednymi z przykładów są Z-Wave, Philips Hue, Amazon Echo, Chromecast and Sonos. Odkryj wszystkie dostępne dodatki i obsługiwane urządzenia i/lub funkcje na: https://www.openhab.org/addons/</bindings>

    <home_automation_solutions>• Rozwiązania automatyki domowej: Z-Wave, EnOcean, Netatmo, Homematic, Insteon, ...</home_automation_solutions>
    <lighting>• Oświetlenie: Philips Hue, Ikea Trådfri, LIFX, Lutron, Milight,...</lighting>
    <heating>• Ogrzewanie: Max!, Nest, Vitotronic, Heatmiser,...</heating>
    <home_entertainment>• Kina domowego: Samsung TV, LG TV, Sonos, pionier AVR, ściskać, Kodi, Plex,...</home_entertainment>
    <security>• Bezpieczeństwo: ZoneMinder, DSC,...</security>
    <open_protocols>• Otwarte protokoły: HTTP, TCP/UDP, MQTT, Serial,...</open_protocols>
    <special_useCases>Specjalne zastosowania: Minecraft, Samochody Tesla, Prognoza Pogody, ...</special_useCases>
    <empty_point>• ...</empty_point>

    <oss_community>Społeczność Open Source</oss_community>
    <forum>Inicjatywa open source openHAB mocno wspiera swoją żywą społeczność.  </forum>

    <report_issues>Po znalezieniu problemu złoś go na forum lub na https://github.com/openhab/openhab-android/issues</report_issues>
    <translation>Jeśli chcesz przetłumaczyć tę aplikację na swój język dołącz do nas na https://crowdin.com/project/openhab-android</translation>
    <foundation>Fundacja openHAB</foundation>
    <about_foundation>Fundacja openHAB jest organizacją non-profit z misją informowania o możliwościach i korzyściach z używania wolnych i otwartych rozwiązań dla inteligentnego domu. Dowiedz się więcej o misji i usługach fundacji na https://www.openhabfoundation.org</about_foundation>
    <important_note>Istotne kwestie</important_note>
    <oh_server>Potrzebujesz serwera openHAB dla tej aplikacji</oh_server>
    <short_description/>
    <fdroid/>
    <fdroid_beta><![CDATA[]]></fdroid_beta>
    <fdroid_privacy_policy>Polityka prywatności: https://www.openhabfoundation.org/privacy.html</fdroid_privacy_policy>
    <fdroid_anti_features>Anty Funkcje</fdroid_anti_features>
    <fdroid_anti_features_text/>
    <beta>Wypróbuj nowe funkcje i dziel się uwagami!</beta>
    <play_beta/>
</strings>
