<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<strings>
    <intro>openHAB – „овластяване на интелигентния дом“ – домашна автоматизация с отворен код, независим от определен доставчик и технология</intro>
    <whatis>openHAB е основана на Java платформа за домашна автоматизация с отворен код, която интегрира и комбинира широк набор от различни интелигентни домашни системи и технологии в една програма.</whatis>
    <rules>Информация от различни източници се преобразува вътрешно като еднотипни данни. Тези данни могат да участват в правила за програмно предприемане на действия или да се показват в различни потребителски интерфейси.</rules>
    <supported>Поддържани продукти</supported>
    <bindings>Над 200 специфични добавки осигуряват поддръжка за марки, устройства, технологии и комуникационни протоколи. Примери: Z-Wave, Philips Hue, Amazon Echo, Chromecast, Sonos. Открий всички налични добавки и поддържани устройства и функции на: https://www.openhab.org/addons/.</bindings>
    <automation_apps>Приложението има интеграция с Tasker и Locale.</automation_apps>

    <oss_community>Общност с отворен код</oss_community>
    <forum>Софтуерът с отворен код openHAB се използва от много потребители, които си помагат взаимно в онлайн форум. Форумът с над 13 000 регистрирани потребители е място за намиране на насоки, помощ и вдъхновение. </forum>

    <report_issues/>
    <translation/>
    <foundation>openHAB фондация</foundation>
    <about_foundation>openHAB Foundation e.V. е организация с нестопанска цел с мисията да образова обществеността за възможностите и предимствата на безплатните и отворени решения за интелигентен дом. </about_foundation>
    <important_note/>
    <oh_server>Трябва ти openHAB сървър за тази програма.</oh_server>
    <short_description>Cистема за автоматизация на домове обединяваща различни технологии</short_description>
    <fdroid> Вместо това известията се анкетират редовно в тези компилации.</fdroid>
    <fdroid_beta><![CDATA[Може да инсталираш бета версията паралелно със <a href="https://f-droid.org/packages/org.openhab.habdroid/">стабилната версия</a>.]]></fdroid_beta>
    <fdroid_privacy_policy/>
    <beta>Опитай нови функции и дайте ранна обратна връзка!</beta>
    <play_beta>Може да инсталираш бета версията едновременно със стабилната версия.</play_beta>
    <changelog_play_beta>Оправя грешки и подобрява стабилността. Посети https://github.com/openhab/openhab-android/releases за подробно описание на промените.</changelog_play_beta>
</strings>
